TXT0001	帝国のホムンクルスどもも噂ほどではないですね<br>こんな小娘にやられるとは！
TXT0002	黒騎士！父上と賢者の石、返してもらうわ！
TXT0003	ついでに国を裏切った罪も、<br>つぐってもらいますからね！
TXT0004	威勢がいいですな、マリー姫<br>ですが、私はすでに賢者の石で人を超えたのです。
TXT0005	その力、身を持って味わっていただきましょう！

TXT000c	騎士団の連中か？<br>…いや、あんたは例の姫様じゃねぇのか！？
TXT000d	うふふっ！いいわね、<br>人質を一人増やすチャンスじゃない！